狗係狗屋內係無帶口罩㗎

朋友細佬做黑警

琴晚去保釋 班狗都冇帶

早就估到
細細個唔讀書
衞生常識鬼死咁差
做得出當街除PPE都唔方會口罩all time